Total B

本來有個蒜蓉包嘅
香得濟食咗冇影

呢個價位呢種質素真係好抵
大家冇介紹錯
可惜毒撚唔出街 如果唔係就日日食

呢間真係又抵又好食 但真係好遠

唔就腳